對D狗好聲好氣唔撚得 係要大大聲屌佢先聽得明 (大快人心)

正

好波

真係on L 9，死黑警

D狗既心態好撚可憐
可能真係以為自己幫緊人
但全世界到頭來都diu 9佢

班傻閪狗係咪長期食撚咗藥

用詞都有啲怪